［文宣］立會玻璃及柏林圍牆

小弟睇到有巴打比較義士打爆玻璃同當年拆柏林圍牆
所以興起整咗幅圖
歡迎各位些牙同埋加入整新圖

道理一樣
1989年東西德前線義士拆牆解放人民
2019年香港前線義士拆玻璃解放公義

不割蓆，不篤灰
前線後防補給運輸醫護勇武和理非
大家同一陣線
你有你做，我有我做
共勉之

圖片素材來源：立場新聞

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

推

push

Pls send to overseas media

Okay! Good idea my friend! Thanks!

Translate to German and send to Germany Media

Sure!
如果有巴打讀德文的話可以一齊幫手!!!
利申小弟係德文廢 J

#271920 新會員，Block，上一頁
上次排排企單野 已經有外國人表示 錯誤既類比係令人反感

p

玻璃都攪左幾個鐘，鐵閘唔知要攪幾耐

好老實講啦，我都係因為六月運動所以先至開 account 嘅姐，之前一直都冇上連登。但係如果因為係新人而被認為冇資格參與社會運動的話，咁永遠都只會得同一班人去參與。依家有新血，唔好咩？
Block 唔 Block，鼓唔鼓勵人去加入係你嘅決定，我都十分尊重。
都係嗰句啦，兄弟爬山，各自努力。

推推推
文宣打巴快啲入嚟！唔好同前線義士割蓆！唔好分化！
佢哋做咁多都係為咗我哋

推推推
歡迎各位巴打 share

個人覺得外國人睇到會反感，始終兩件事差太遠

推推推
各位唔好怪前線義士
試問喺一個咁嘅政權下面，要用到咁樣嘅抗爭手段，到底係官逼民反，定係我哋太得閒冇嘢做呢？

Gogo gogo gogo

唔德文都得
上圖寫2019 HongKong
下圖寫1989(唔記得）Germany

自膠頭先冇睇到

推推推